[正視聽]刺客義士係真真正正嘅民族英雄，佢係用佢嘅一世去貢獻畀香港民族

唔該全香港人記住呢一日呢一幕
以後有邊個講啲風涼說話嘅唔該自己檢討下

界刀界學生條廢老都係2個月咋
依個血都無滴

你審就兩日 實際上係邊個審呀 你諗下啦 覺得樂觀都痴撚線

我屌你老母你自己諗清楚自己講緊啲咩

當然如果你係狗就另外

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

啱嘅, 佢真係付出比正常多

［救刺客義士］要刺客義士變浮屍之前，同我煲大佢

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

岳義士同呢個手足都係犧牲自己黎幫我地開緊頭

笑撚死

係
捨身取義